郝海東的好友

將隻碟改做中華聯邦護照

佢好似單挑過美斯

最下面果個乜水？唔識

CLS
送自己隻碟比呢班人

死雞王恩沙基

佢拍綠茵繼承者果時影，呢套野可以睇到果堆中國青訓幾廢同埋曾智偉幾咁on9

佢喺香港大球場單挑過卡路士
原地插花

手足嚟 冷處理

真係唔認老唔得

諗起送tvbuddy公仔

送禮東

影張相就好友

送禮勤：屌你老母？

以後可能仲會出現C朗美斯呢啲天才級嘅球星，但因沙基呢款都好難會再有

剩係記得佢拍d中國打飛機足球節目走去飛剷美斯 cls

想睇個100球
點解值得郝海東送俾蘇9 恩尼斯達佢地